手持$150匯豐紀念鈔，應否沽貨離場？

匯豐drop drop drop

拎落街市買餸

佢執左先值錢呀
以前有利銀行D五十蚊紙升左好多

你都痴線
以前一張紀念鈔只值1股
而家有5股，仲有排升
Strong Hold 紀念鈔

等佢執左仲值錢
Strong hold呀 ching

即係幾錢

匯豐執咗，我會要求老細以美金出糧
所有交易都以美金結算

等佢執就升值

沽匯豐，買現鈔